有無人知梁游宣誓事件之後佢地忙咩？

宣誓事件之後
都少左好多人討論佢地
佢地都淨係耐唔耐update下facebook, 比傳媒影到去下街咁

到早幾日佢地比人拉左
先做番新聞頭條

好奇想問下佢地宣誓單野之後忙緊啲咩
除左搞上訴之外

有無人知？

扑野囉，唔係呢？

無人知

好似係時代革命

深耕細作呀

你識條春咩

教主

認真post 無人理

ptgf

唔知游BB幾錢Q呢

無人認真回

推

屌閪

屌
個個唔係話ptgf就雞

垃圾連登仔真係以為個個女人都係雞咩

之前功能組別選舉佢地有叫選民好好選擇

大把野撈啦

應該日日中出緊
你見佢哋被捕係同一大廈
而的士梁係天台被捕， 講緊早上7點鐘
班波皮黨真係心碎

青政會派人出黎選？

除左扑野
我係想問知唔知工事上忙緊咩

例如？巴打講黎聽下